今年經濟咁差，我決定封十蚊利是算。

香港人互相體諒啦
好多野唔係講錢既

利申：深黃

咁多，我封伍佰無入面做個心意only

樓主結咗婚？

封兩張變一仟

有無封萬二蚊

佢離左婚

入章魚城好過啦